Футер. Открытие страницы "Прайс - лист" по кнопке "Прайс".

* Тестовые данные:
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/


* Шаги:
1. Проскролить до футера страницы.
2. Кликнуть на “Прайс“ в меню “ИНТЕРНЕТ-МАГАЗИН”.
       

* Ожидаемый результат:
1. При нажатии на “Прайс“ в меню “ИНТЕРНЕТ-МАГАЗИН” открывается страница с прайсом на товары

Автор: Н.Краснобородько

Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA  |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-10-06 | 19:20 | Chrome 117.0.5938.134  | FAIL https://trello.com/c/SVT3R3Ue/51 Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | FAIL https://trello.com/c/SVT3R3Ue/51 | 01.10.23 | Наталья К. |

Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA  |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-10-06 | 19:30 | Chrome 117.0.5938.134  | FAIL https://trello.com/c/SVT3R3Ue/51 Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | FAIL https://trello.com/c/SVT3R3Ue/51 | 01.10.23 | Наталья К. |